# WheelStore

ITMO 3rd semester web project

Доска Miro: https://miro.com/app/board/o9J_lpYx5Z0=/?invite_link_id=813305656621

## Авторы
- P3222 Долотов Леонид (фронтенд и бэкенд - связь клиентсой части и севрерной)
- Р3222 Федотов Александр (бэкенд - restAPI, работа с БД)

## Описание
Сайт для продажи кастомных аксессуаров для моноколёс.

## Целевая аудитория
Моноколёсники, заинтересованные в модификации своих колёс для повышения удобства катания.

### Краткий список возможностей:
- Обычные пользователи имеют возможность смотерть товар, добавлять его в корзину, комментировать и оценивать товар и пользоваться поиском на сайте.
- Админы могут добавлять товар, редактирвоать его, просматривать и изменять статусы заказов.

## Stack

- backend - Python, Flask, sqlalchemy (SQLite)
- frontend - React, React bootstrap, React-router-dom, MobX, Axios

## Что будем делать

- Полноценное REST API
- Пострроим диаграмму БД
- Реализуем авторизацию ползователя по JWT токену

## Описание директорий

- server - серверная сторона, где будет раеализовано restAPI
- client - клиентская часть

## Установка сервера

Перейдите в директорию server и установите зависимости с помощью команды `pip install -r ./requirements.txt`

Для запуска сервера выполните команду `python ./main.py`
